登記左2次攞一萬

今朝個friend同我講佢已經收到錢
然後我登入我個e banking諗住睇下收到未
點知佢又彈出黎叫我登記
但我上個月已經登記左
我以為個次唔成功所以佢彈出黎叫我登記
仆街 禁完之後佢話我重複登記 不被處理
想問我應該唔理佢 定打電話去銀行
唔想因為自己on9而攞唔到錢

取消資格

你嗰10000比我拎咗

無架啦 佢當你呃錢

冇㗎啦 下次小心啲囉
講咗話如果貪心登記兩次會被取消資格

下世小心啲啦樓主

登記兩次所以有二萬 我登記左七次

七次咁少

你好貪心

有冇聽過金斧頭銀斧頭個故仔？

你用佢個查詢電話check吓佢有冇接納你個申請